召喚bs撚

請問pump plinth點樣決定長闊高？
同埋個safety factor ，幾時用1.5，幾時用2）

Safety factor好似有規定

有錢咪用2 無錢咪1.5